
Взгляни на отражение в зеркале…Что видишь ты в глазах напротив? Это ты...Зло выбравший от безысходности,От безнадежности и от тупой продажности страны,В которой раболепие позволило на аукционах продавать кресты. Вглядись в себя!Не тот ли ты отрепок, что лишь бездействием привык внимать чужим страданиям?!Зри в корень! Твоя сущность грешна и мысли не святы и поступки двойственны!Кто ты?! Клочок сея секундной плоти что в похоти себя изничтожает повсеместно.Убивец крещеных, строитель церкви и проклянувший верящих в спасенье...Любовь, Россия, глаза и сердце в разбитых зеркалах у наших ног...Любовь, Россия, глаза и сердце в разбитых зеркалах у наших ног...
